\section{Solutions envisageables}
\label{sec:SolutionsEnvisageables}
Parmi l'ensemble des logiciels de gestion documentaire, nous avons
retenu, en plus de \BCDI{}, le logiciel \PMB{}. D'autres solutions
existent, mais leur notoriété et usage dans les \CDI{} ne sont pas
suffisant pour qu'ils nous paraissent pertinents.

\subsection{Description des critères}
\label{sec:DescriptionCriteres}

\subsection{Comparaisons}
\label{sec:Comparaisons}

\subsubsection{Technique}
\label{sec:comparaisonTechnique}

Le tableau \vref{tab:comparaison} présente notre évaluation des
critères techniques pertinents, pondérés selon leur importance, en fonction de la
solution envisageable.
  
%\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\begin{landscape}
    \tableau{lccc}{Tableau comparatif des solutions \PMB{} et
      \BCDI{}}{tab:comparaison}{ \firsthline

      Critères & Pondération & \PMB{} & \BCDI{} \\
      \hline \hline
      A & 3 & + & - \\
      \ldots & & & \\
  
  \hline \hline
  Total & 10 & 10 & 10 \\
  \lasthline
}{24cm}
\end{landscape}

\subsubsection{Fonctionnelle}
\label{sec:comparaisonFonctionnelle}



\subsubsection{Budgétaire}
\label{sec:comparaisonBudget}




%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "dossier-pmb"
%%% End: 
